與陳冠希遭移花接木 英皇已報警 阿嬌假裸照網上廣流傳

人氣偶像Twins 的鍾欣桐 (阿嬌)，遭無恥狂徒以移花接木手法，將她與陳冠希 Edison的人頭相，套在一張極其淫褻、不堪入目的裸照中，並放上網流傳，英皇娛樂集團派代表報警調查，陳冠希昨晚通過律師發表嚴正聲明，強烈指責該等不負責任的惡作劇行為，保留一切法律權利，向發放及轉載該類照片的人士追究責任。
鍾欣桐(阿嬌)與陳冠希Edison，被人以移花接木手法偽造合成淫照放上網整蠱，案件交由有網罪星之稱的警方科技罪案組接手偵查，追緝涉案人士歸案。至於阿嬌暫時無回應，亦不知阿嬌的心情有無受影響。

近日在網上流傳一張彩色合成照片，以低角度拍攝兩名男女的上性戲情景，女主角全身赤裸半躺上，男主角只有大半邊面部入鏡，倚女主角大腿，場面不堪入目，而男女主角頭部被人做了手腳，以移花接木手法，換上阿嬌及陳冠希的面孔，相片粗糙，容易看出是電腦合成照片。

另一偽照女角為陳文媛

除阿嬌與陳冠希的合成偽照外，還有一張陳冠希與前緋聞女友BoBo陳文媛的合成偽照，亦被放到網上，照片中男女主角玉帛相見，極盡淫褻，兩人頭部同樣被換上陳冠希與BoBo的面孔，其中阿嬌與陳冠希的合成偽照，近日更被廣泛傳流及下載。

阿嬌所屬的英皇娛樂集團，昨午得悉事件後，由藝人管理部經理Kitty代表公司向警方報案調查，昨晚離開公司時稱，案件已交警方處理，阿嬌暫時無回應，亦不知阿嬌的心情有無受影響。

英皇藝人管理部晚上亦發表聲明，指出他們近日發現互聯網上有不法之徒，利用移花接木手法製造及發放旗下藝人鍾欣桐的不雅色情照片，鑑於情況嚴重，他們除向警方備案，追查相片來源、發放人及上載人身分外，並交由律師跟進。

聲明又指出，一旦證實相片來源、發放人及上載人身分，他們將採取法律行動追究，並提醒任可人士應立即停止發放、上載、轉交及公開有關照片，否則亦將被追究。

嚴正聲明誓追究

陳冠希昨晚通過律師發表嚴正聲明，強烈指責該等不負責任惡作劇行為，保留一切法律權利，向發放及轉載該類照片的人士追究責任，英皇娛樂集團在聲明中，亦表示會向涉案人士追究責任。

警察公共關係科發言人，昨晚證實警方接獲一女子報案後，警方商業罪案調查科的科技罪案組已展開調查，並指出任何人士發布淫褻及不雅物品，會觸犯《淫褻及不雅物品》條例，一經定罪，最高可判監三年及罰款一百萬元。

本報娛樂組突發組

朋友 真好。

年 又過年

突然又已一年 祈望再會面 舊朋友

一起岀醜感覺多好 但西黑黑那裏也插不到

年～～～又過年～～～～共慶歡樂年年～～～

我最初臉紅，現在屎眼通紅

又一年

聖潔處女鍾欣潼

咁又一年

朋友

然而我 越chok越 激動

誰料你為了他可這樣不雅

好天真好傻

好一隻迎春鮑 人人都愛它
好一隻迎春鮑 奇拿奇襲派相來
好一隻迎春鮑 download 每一家
好一隻迎春鮑 茂盛cici 坐公廁

蕩娃黑鮑 帶來了吹水台
移花真貌 四格景致如畫
blog中叫怨 愚弄網民
扮病脫殼 無牽掛

好一隻迎春鮑 誰人不愛它
好一隻迎春鮑 何來顏面對歌迷
我的野蠻一哥 可分發千張
睇多睇迎春鮑 人人齊共歡樂下

你地真係好仆街 我鍾意

令我想起黑色的鮑鮑

咁就十年

圖？link?

年經post

好應節

明眼人

新年到

新年

新年快樂

老是常出現

唔洗睇月歷 見到此標題就知過年

明眼人一睇就知係假嘅

邊有可能係阿嬌黎

已經咁多年, 警犬拉到人未

年報

當年我仲係中二

時間過得真快 突然又已一年

又新年

鼠年到雞年

年~~又過年